80%的人臉部長滿蟎蟲！簡單一招，把你臉上螨蟲徹底殺光光！

3個方法總結:
1用白醋/蘋果醋開水洗面
2用40度熱水浸面
3用硫磺皂洗面

震驚了十三億人

有無用

操你媽的 嚇死寶寶了

用鏹水洗臉效果更佳

content farm

再乾淨的人都一身蟲同細菌嫁啦

用硫酸洗會唔會好D?

有冇更可信既Source please
見到有人話content farm唔想click

cls

懷疑樓主係唔係~

中共國恙蟎？